[行動]杜絕政治酬庸 銀髮族集會 12.21

21/12/2019(六)
杜絕政治酬庸 銀髮族集會
(*待批不反對通知書)
時間：13:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場大會堂對出空地

#21DEC19 #中環 #愛丁堡 #銀髮族 #集會 #港島

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

請大家努力開行動Post，而且已一式兩份的方式，同時開係時事台同活動台

留名

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

推

聽日

已獲不反對通知書